等我同各位連登仔講下改車心得

先說引擎 加大巴數最直接
但要留意入氣量夠唔夠
排氣嘅渦輪也要配合
避震器要由硬度、吸震
輪胎尺寸同路面形成嘅角度
再加底巴、頂巴互相配合
經過電腦記錄 每次行車資料再逐項去調校

改車

唔好改到咁撚嘈OK?

改黎做咩？

心得

我之前聽個uncle講
我老豆turn架車 淨係避震都用咗一個月先至收貨